婚前兩星期揭新娘出軌攝影師 新郎睹擁吻一幕忍淚下最終決定

如果在婚前才發現另一半不忠，該當如何是好？台灣一名新娘與男友愛情長跑10年後決定結婚，惟在籌備婚禮時竟與攝影師出軌；在婚前兩星期新郎揭發「綠帽」真相，但選擇忍淚原諒。最終兩人不但如期完成婚禮，而且結婚3年來仍未離婚，令人嘖嘖稱奇。

曾替多對新人主持婚禮的台灣婚禮顧問VIVI，近日在綜藝節目《新聞挖挖哇》分享此事。她指出，新娘的哥哥是她的好朋友，當初會主持該場婚禮就是經由他介紹。但在婚禮前一周，新娘哥哥突然來電告知婚禮可能要取消，原因是妹妹被發現與攝影師偷情。

【少年，你太年輕了】16歲少年為女友紋身互許終生，一周後驚悉綠帽真相再忍痛清除，詳情即睇：【下一頁】

VIVI聽後十分驚訝，經細問後才得知新娘對於攝影師的要求非常高，為此上網做了大量功課、千挑萬選下才找到符合要求的人選。未知是否開會討論次數頻繁，新娘最終竟然心動出軌。

在婚禮前兩周，新郎突然心血來潮看了未婚妻的手機，這才發現她與攝影師的對話很曖昧，其中更包括下次見面的時間及地點。新郎原本告訴自己討論婚禮事宜很正常，但後來趁著未婚妻與攝影師見面時偷偷跟在後面，赫然發現兩人有不少包括牽手和擁抱的親密舉動，甚至還在攝影師車內親吻。

新娘回家後，新郎立刻拿出跟蹤偷拍的照片與她攤牌。起初新娘矢口否認，但在證據面前無法抵賴，於是下跪淚求原諒，並表示「我是真的很愛你」。後來雙方家庭得知後大感煩惱，女方家長大呼丟臉，需要討論婚禮應否如期舉行。

令人驚訝的是，新郎最終選擇原諒，婚禮照常舉行。VIVI透露，當日她因為知道真相而覺得氣氛有點奇怪，但現場卻看起來很開心，新郎和新娘舉止也很正常，「唯一不一樣的是攝影師換人了」。

目前該對新人已經結婚3、4年，至今仍未離婚，令在場主持人及來賓聽得嘖嘖稱奇，紛紛對於男方被戴「綠帽」後展現出的「大度包容」而感到不可思議。

藍報